Структура 
```
└── src
    ├── app
    │   ├── antifraud       скрипты антифрода (набор эвристик)
    │   ├── core            скрипты ядра (получение предикта и определение суммы кредита)
    │   ├── modelling       скрипты моделлинга (подготовка данных для обучения, обучение, сохранение модели)
    │   └── score           скрипты скоринга (вызов ядра, принятие решения)
    └── config              конфигурации для всех этапов
```
